我宣佈：今日，係港獨運動嘅開始

今日，好多獨派組織同埋打國際線嘅眾志都宣佈解散，呢個只係開始
好多組織都講到明，會係海外，係地下，繼續推動獨立
政權嘅打壓越強，越激發抗爭意志
雖然係本地，唔可能再明目張膽講港獨，講抗爭
不過，政權即管趕走曬啲政治人物，遲啲就會逼出流亡議會、流亡政府同海外革命基地

你以爲有國安法就可以整死香港人？
錯曬！
既然爭取公義、爭取民主你都要逼到話大家係港獨，係顛覆國家
將來，只會更多人擁抱香港民族，擁抱獨立建國

一國兩制，已經證明失敗
要拒絕中共極權統治，我哋必須要兩國兩制

香港獨立
唯一出路

今日係2020年6月30日
歷史將會記得呢日

民族自強

香港獨立 唯一出路

聽日 維園見

民

30年嘅民主運動、光時五缺、反送中
所有嘢，都指向一個結論：

香港獨立
唯一出路

推

香港人，建國！

香港獨立革命
(2019 - )
革命色係黃黑

我地唔係要顛覆你個垃圾中國，我地係要建立自己嘅國家

下年改返6月30 先係國慶

首先我覺得香港人應該定啲嚟先
今日個個哀鴻遍野, 好似世界末日咁
做乜鳩
共產黨就係想我地驚, 咁更加唔可以比佢得償所願

嚴格嚟講，舊年6月已經開始左，只能向前，退後只會輸到一無所有

好似啲人講反清復明咁樣 表面上唔講得 實際喺地下做野

啱啊，解散咪解散，去外國咪去外國，地下做，海外做，一樣得

人地冇獨都屈人地獨
真係唔獨都變獨

香港人已經唔可以後退亦唔可以停落嚟，一定要以堅定意志向前走落去。

去品蔥

中共無撚腦

民族自強
香港獨立

民族自強 香港獨立

族

最簡單既嘢偏偏冇人做

唯一出路

仲要搞？

bno持有者一齊移民去倫敦永續抗爭

推 今日先係真正開始
流亡又好地下化又好 大家各有各做
出面好多分化po放負 唔使理

反賊

第2張gif第1次見

聽日 港島見

開始左最少4年, 今日係自由香港之死啫

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

push

香港人：飯都就黎無得開啦，屋企見

之前搞咁多年都唔得
國安法立法先開始

2020年6月30日係香港歷史中的分水嶺

過左國安法之後，有冇人同我一樣好撚興奮

流亡政府

後日見

自

聽日啊

全部化整為零

we shall never surrender

睇定參考下

回帶: 波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

Push

香港獨立

在心中

今天才是開始。
香港民族運動，正式開始

獨立唔係鳩噏㗎！獨立要打仗㗎！你準備好未呀？

天滅中共
香港獨立

決

類比當年日本殖民韓國時，好多海外建國組職成立。

香港獨立
唯一出路

真係變到波蘭咁
舊香港已死，新香港成立

浴火重新

報左驚

唔明啲人去站務台話del 留言同帳號係做乜

我相信...過去一年既事....即使大家被噤聲, 但港獨已經深深埋係每個人既心入面,
今日唔講, 聽日唔講, 係因為怕你支槍, 總有一日, 會黎個大爆發...

71 2點 東角道見

算啦，你睇班黃店同泛民狗，第一個就縮，班所謂打外國戰線嘅眾志籌款就識，走就第一個走，根本政權越打壓就越走，係得班智障信眾無腦先仲信佢哋慢慢俾人食人血，慢慢叫35+啦香港人

仍然要相信這裡會有想像

煲底見

洗濕左個頭 一定要屌落去

聖戰要展開了

永遠就係有你呢d 豬隊友
不斷connect 同路人攬炒自己友

驚死人地唔知你要搞講獨
比大聲公你去中聯辦叫好無？

係"講"左咁多年，都無行動

gay巴

就係鍾意挑戰難度

who are you on9 jai?

你宣佈乜撚野 你邊位呀

Block 五毛

lm有人屌你憑咩宣佈

btw推

2014831
2020630

#117
已經有

屌 我宣佈 都唔得 同內容冇關呀屌你老母

你就五毛 一係廢青 死柒頭

又屈毛

推

好型

定性連登=反共論壇
連登時事台/政事台活躍分子全部送中

獨你老母臭閪
鼓吹別人7月1犯法。網上啲盲毛黑柒叫你出去遊行犯法就仆住去。老豆老母叫你，你都無咁聽話，父母恩都未報過 ，就走左去坐監。當初驚坐監先反送中。而家就自動申請走去坐監。個腦其實係咪裝屎？

推推推，推上國際

香港獨立，唯一出路

慢慢推上所謂國際啦

晚清都係咁
多次改革失敗最後越黎越多人加入革命

失敗就坐一世
以後不成功便成仁，乜都要做到盡

我嘅意思同沙皮巴諗嘅一樣

港獨之父習近平
港獨之母林鄭

舉起旗叫口號囉
依家話可以拉人縮都縮唔切
連登仔好鍾意話牆內人唔反抗
實質上只係係safe zone度認叻
如果冇獨派，一國兩制話唔定仲可以玩多幾年

ps. 呢度只講有講冇做武術指導嗰班人

你唔記得咗2016-2019個批?

Pish

都話要逐步離岸

本身都預左攬炒，日日話快啲過啦
宜家又驚，驚乜春？

歷史將會記住呢日

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

原來今日先開始?

今日先係?當梁振英係condom?

玩多幾年又點
只不過推遲揭露一國兩制個大話
早d 入正式議程好過

如果要搞既話就真係搞港獨
唔好係度講獨扮港獨

正式開始

有用post 推

推呢個

成班ON9仔仲講緊龍門

我唔係分裂中國, 係建立香港國

講得好

P

Exact7ly

大吉利是
反清復明是失敗收場
應該講辛亥革命先啱

香港獨立！

正式進入維希香港時代

過左今晚 樓主

基巴！你小心啊！
Btw 你記唔記得我 我上次急事轉左TG 無左你聯絡 可唔可以Pm返我 Vietnamsaigon

抗爭到底!

黃黑黃黃黑

be water

97開始就係大話，不如一開始就冇
但點都好過依家先，至少搵錢走佬人身安全既時間會長d

首先呢兩張都係2019年整
其次黃黑係革命主色，相信大家都冇異議

係喇！香港獨立、唯一出路！

四面楚歌

ok my bad

簡單講
黃絲請離開
藍絲留低
而家香港只for藍絲

欣賞你咁勇

香港獨立
終於講得 多謝中國

be water my friend

讀書

你唔肯聽話就係獨

係香港人唔明，以為自己唔係港獨

事實大把藍絲自己都係屬於中共眼中嘅港獨都唔自知

以為中共會同佢講人情講道理

up

就算我見證唔到最後一刻都無所謂

只要無人驚
佢就無棋

香港獨立唯一出路
聽日維園見

地面轉地下？

歷史已經記住左好多日

急不及待要玩玩

1

推！

基本法失效
中國同香港就再無任何關係
沒有兩制 何來一國

721 831 101 1111

2020年6月30日
可以同1997年6月30日一齊名留青史

留得青山在

第時d學生屌撚死我地
搞咁耐要記咁多野

收皮啦支共

民族自強 香港獨立
七一上街見

g持

麻煩行出來講，唔好匿喺後面。

香港兒女要繼續裝備自己

睇多啲書、操fit啲

讀緊書嘅要努力成為自己嗰行嘅精英，他日時機一到就需要貢獻「祖國」

沒有兩制，哪有一国兩制

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

一國一制了，所有反對活動都是港獨。

民族自強 香港獨立！

只有死先死後嘅分別

人人抗爭，生活抗爭。

全香港大叫香港獨立，即將出現

2019年6月9日 反送中運動開始
2020年7月1日 香港獨立運動開始

香港人已經走進下一階段，

只有前進，沒有退路！

民族自強

香港獨立

終於到左下一階段

共赴港難

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

希望快d取消特區護照免簽證
唔好再俾支那人扮香港人

黃黑真係好撚樣衰囉

香港獨立運動日

聽日見

沒有兩國 那有兩制

我地要將2020/07/01變成香港版既三一運動，向世人宣告獨立意志

除左騎劫五大訴求，講獨撚仲識做d 咩

Gay巴

香港獨立，唯一出路！

直至死個一日 都唔會屈服

Cr.阿塗

維園見

ideas are bulletproof.

香港獨立唯一出路

香港獨立 唯一出路
我寧願做港獨都唔願意做蝗蟲

測試vpn

靠嚇啫 清醒的中國人係中共下咪都做緊野

7月1

要回歸和平路線了

願榮光歸香港

係港共同中共逼出來

丟棄幻想

香港獨立

中國滅亡，天下太平
香港獨立，唯一出路

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

Glory to Hong Kong

Q推

7.1 見

P牌推文

香港獨立 唯一出路！

71見

聽日大聲啲

71維園見

聽日見
一齊大聲啲
要同中共講
你咁樣 我哋係唔會驚架

推撚爆佢

民族自強 香港獨立
願榮光歸香港

人多就安全 祝願眾手足平安

😂

黎明前夕總是黑暗
香港人加油

而家真係逼你獨立

呢個post都會名留清史

各位手足 7.1少左你／妳真係會差好多 聽日見

第二十七條 宣揚恐怖主義、煽動實施恐怖活動的，即屬犯 罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑，並處罰金或者沒 收財產;其他情形，處五年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金。

要拉，拉樓主好啦

將所有反抗勢力逼到地下化，海外化，其實仲難管制

支持你樓主

你帶比我勇氣

點樣獨立?

唯一出路
香港獨立

衝唔衝立法會？

Uushhhhhhhh

擁

呢舖支共去到咁盡
就只有獨立先解決到

樓主

咪咁拉獨立香港人！

生生世世香港人

仲有一樣，武裝化
支那條法都話左，只有呢個level先可以挑戰到佢，有機會爭到你想要嘅

獄中相見
我已經準備以後洗定個屎忽等坐

好撚多風向放負post, 香港人唔好氣餒!!!
光復香港

強

支持

轉頭del post thx

信念一致 永不放棄
支持支持

。

笑死人 仲係到自high

推，海外手足會加油

英國戰線

推！！！！！

係要講出口先至覺得威